hi 淡友（1089）

新朋友須知

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期貨、期權、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！
如需協助請致電戒賭熱線：1834 633

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位

牛熊證
==============================

牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

==============================

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

lm聽日等輸錢

安爺

22500無敵合金底

買咗咩？

硬過你碌鳩

牛過投降了

無錯

Ig

終於見到IG回

熊強勢股

聽日會上返235

係咪想切J呀

我都係等星期五先再玩過

今晚邊邊gel?

ig暴跌 牛軍完美中伏

今晚有夜期睇夜期好過啦

夜期又輪到熊軍打飛機用

put左

要五點先開🕔

坐緊唔知幾多十格等返家鄉

熊仔？幾遠？

嘻

安巴休息下先啦 冷靜哂過人先再入場會睇得清楚d

23798 收回

lm

要呀 6月要周圍搵新工 應該無乜時間買牛熊

你快d搵份工對沖下 你返唔到黎投票就屌柒你

腩巴個日千跌又執
呢兩日又睇準牛
真係好堅

我都搬遠左 搬返去242聽日上237再溝

聽日會上237咩

返就實返到 無賺過錢咁解姐

247

好彩姐
呢排的確幾順

睇就睇上236-237 唔上都無所謂

牛gel 今晚美女暴升 然後阿爺聽日怒托是常識 牛gel!

唔係冇可能

睇下237d熊幾咁肥美

我係好友，但我想聽日跌

跟

G 持

唔理聽日升幾多 QQ跌就夠啦

今日震走唔少

今晚睇下咪知囉震走既多定係賭仔多

我有隻2萬3千8既熊, 頭先本身平手想4點想放, 但公司有急事搞到放唔到, 可唔可以打上去證卷行到同佢講比次機會?

我都想佢比次機會我琴日買多啲牛

我慢左30秒ONLY

可以呀 不過證卷行會同你講明天請早

拉高轉好倉

巴打，你祈禱聽日平開好過啦

一諗起聽日個市都未開已經彈上2萬3千7我就無哂心機

你坐緊幾格

我一陣祈禱3690崩盤

我牛過又想走，你熊過又想走，咁仲有咩人係唔走

安巴

外資幾時全面撤離港股呀

美期係咪唸住上250？

call緊g嘅人

六月
五窮六絕七翻身

可以，不過佢唔會理你

訓左，排隊入唔到添

入咩

平手

頭先咪上左次

其實應該無咁快崩

上過啦

唉，今個星期輸好多，無錢call g啦屌
E家雞價都升唔少，我買既股又唔見佢咁樣升

大⭐️爆⭐️升

我都覺 睇下聽日有無逃生門

真係唔應該同啲傻人鬥傻，佢哋無底線

同你同路 坐到上240

追沽輸錢？

牛係gel唔係投降

好耐無同船

小注put輪過 145再溝

你話睇錯左 以為係牛黎 可唔可以換隻牛

點睇我40蚊已經力推既外賣仔

等埋發叔啦

屌

發左達未

希望你無機會溝

星期五近牛過夜打靶，今日又牛過

都帶過下大家發小財既

星期一無牛過

係囉點解琴日唔買
我洗哂版叫人買咁制

信念啦又要捉轉勢又要驚

佢熊係驚d既，輪就話唔驚靶姐

美期70點棍

ig升返

又唔洗咁驚

聽日高開高走

美國升到冇brake

屌熊軍連夜期都無得打J

港女唔跟

我以後都無 因為無左j

聽朝實跟

美國2幻5

手指又冇，腳指又冇，J又冇，仲有咩切

太撚勁

洗撚聽朝 港女淫婦一陣就把持唔住大棍大棍咁咬

文雅小小得唔得

仲有1手3690熊

港期一陣就會大棍上

李巴今日輸幾多

保守少少睇250

外賣仔$170就賣得了

外賣仔去到170

玩完了...

星期一比人打左隻牛，心情低落，唔想玩

之前十幾二十億1日成交
今日80億成交，真係唔會爆破？

係去就快啲啦

去到170就可以入埋淨低嗰半注

信唔信

點解咁多人睇聽日235 我就話一定會千跌

5點開始行動全港被罷工 個市想升都難

237熊軍報到未 聽日一齊聽吽吽叫

238岩岩去左換底褲

明天千升賀國歌法
後天萬升賀國安法

隔離post有極限熊推介

你上次9988都末中

夜期狂跌中

牛軍gel好頭

低水個-20後面再加2個0先叫醒我

牛軍聽日準備入屠場 吽

唔敢想像安巴會點

今晚美女升唔到500 聽日會低開幾多

A50拉低姐 聽日就爆升

500

牛軍入屠場啦 聽日就熊叫日

夜期特價牛時段開始

夜期瀨緊屎

熊GEL!!!!
買熊又然

又黎

熊gel

跌果少少又開始熱鬧

你一出來就上番去

時間遲左少少ipo價上左車未

得個50點回翻300我入少少牛

嚇9安巴都玩幾日

請問傻淡今日又輸幾多？

暴跌8點

北菇淡友飯

屌 熊軍一gel即時去睇睇 跌8點

淡友連夜期都冇得打飛機

相認啦

升埋聽日呀 未加夠熊唔好跌住

升啦唔該

直上26000

上到250再講250講左2個幾月啦

240都唔知上唔上到

星期4準備萬跌 好友小心

上到240我認輸

熊軍劍指225

上到237我認輸

終於收工
忙足一日
咩情況

認真237好有機會上到

遍地熊屍，明日去大三巴

唔係計時間值咁簡單，係好友第四次以為一定上撚到結果就千跌

我睇238

睇嚟今晚美股會幾精彩

見到夜期黑期都跌個人都安心d應該唔會撚我掛

回呀腩捱住300點先好無

我就係其中一條屍

唔好跌啦 未夠熊呀

我墊你底

今日7k

屌上面班友話未夠熊，我想入牛呀

已清倉 睇唔透
利申新手入黎

今日16k

13k

當你以為上唔到，佢就會上

無撚有錯

上到我都止哂熊啦

睇唔透就唔好做住

岩所以250做目標

腩巴你點
想跟

一跟就沉老閪都講相反

可憐下我

沽佢老美

跟我啦琴日跟我反手買上，今日賺到fatfat

全國人大正審議制訂香港國安法的決定，特首林鄭月娥形容消息公布後，得到很多市民支持，股巿跌逾千點後亦回升。

旺巴你盲跟輸死

你係咪都fatfat架啦

已經輸死左

自己都要分析無人一定啱

你跟d又唔跟d，個個話反彈期結你又唔跟
就算唔牛你都唔好走去高J熊，仲要唔止

加入我軍陣營啦

屌 其實我自己都係睇反彈期結
我上幾個poat 都有講
所以星期五先空倉過
尋日張沽本身諗住DT
後尾輸百幾點冇止蝕
然後先知冇夜期
今朝裂口開我就on99了

今日aa財演有kobe 聽住訓陣先

9988咩事？

聽日同後日唔上238，我今年同出年都唔再call g
立此為證

都係衰自己on9
尋日好地地追翻千零蚊
點知一樣又犯左唔肯止蝕嘅毛病
有冇人可以屌醒我

g 拎

全泥地，唔識買，只玩2場

無，輸到驚就會識

言巴

DT輸50點就止啦
無夜期都講左幾次
輸就係輸無得話坐翻家鄉
我3690佢再爆上我都要止蝕，輸就輸
個勢係咁你無得搏佢你買入就轉勢
你輸起碼下次唔好再做，但你個個好低級錯誤

我知呀
睇到冇夜期嗰陣已經輸百幾點
總之就係衰on9

尋日都提哂無夜期啦

呢排次次淨係中一場

話年尾坐250 望280

我睇中細告手馬

所以你仲坐緊？
你回翻200點你肯定又唔走嫁啦
之後又坐嫁啦

我今朝一開232平左

問題係 你唔走=比中共充公wor

星期六兄，你啲貨點？

聽日泥地仲要落雨，有機會爆放頭，不過完全捉唔到路

kobe好qq

坐緊兩張23700 止

唔知嫁，所以我都無牛呀未吉倉
之前我狗衝牛左啦琴日

邊個嚟

aastock節目個主持呀

抖下先玩囉

有料

比人斬左好多張

千盤爆邊 牛gaw 貼倉區

買你對家先

好少睇呢啲
原來有女女睇

我減左磅，等升，加沽，你諗住點操作

李巴咪反手反手再反手

呢家冇帶口罩做節目 聽聲好甜 樣又我杯茶

仲加沽

反手指數

熊市賺左錢，唔加沽，唔通反手買牛

做女真好

我捉馬房串wp算
上次笨輝條過關
海島x金莊令x友好日子
心都up埋

我入到嚟 圖都冇張

但係琴日反左做好倉做咩唔買升

[img]圖片網址[/img]

7500 同7200係咪期結後就會跟下月期？

今晚好多數據岀

上aa fb睇啦

真

Miki 大升會唔會係假升？
現貨開市紅燈試過未

有數據即係升

快啲補撚咗250嗰個裂口先啦

唔好呀未入牛呀聽日回就入少少

你頭號fans話佢爆左倉要專心返工

邊個係我頭號fans

聽就輸左20個

算我唔識欣賞

高水400點難啲開市紅燈啦

唔係假升, 宜家都衝破左之前橫行區間

237個裂口都未補

你點會唔知

諗下開市佢地會唔會沽仲好啦

呢個高質。
識佢真人。

牛軍越gel越升

ig跌嘅

又食過

回d再上幾健康

真人如何?

今晚一定火箭升空, 估錯既話子言巴請食炸雞

你3690止左蝕喇？

聽日聽日

做死一邊，就減低左風險

識咋

無呀，長倉150先止

無貼士無冧把

等期結後再玩啦

美股升太多，要真係千升喎

圖呢

我都想求，揾kobe全部都個個kobe黎

隻野pe350
完全唔值
咁都炒到140

點反都對我無影響，都係睇岩位先造

係補就好啦 再加熊 掂到237都收貨

係，最好回到18000 點再上40000

又無話計pe既，當炒既話pe無乜參考價值
我睇只係由縮量到放量，bb頂位，完全超買
咁都唔賭，我點都賭呀輸未輸

18000

18000連美股都要熊市喎

唔會止 12月輪
放係到當買左匯豐

700都係，所以我都入咗少少熊

短炒係睇即市指標，理閪佢賺唔賺到錢

但700指數呀子言巴，可能夾佢黎升

不過今日完全睇得出係爺西托市
柒婆講得出個市升反映外資唔會受國安法影響
已經感覺到爺西背後做緊野

少巴咁撚癲

同我一樣450熊？

我長倉呀短炒個日熊完食左lu

我應該聽日會再溝，如果冇乜意外聽日一定係會再夾多次

頭肩頂

穿100請晒你地食炸雞

桑普引用可靠消息：美國星期四將就港版國安法對華實施制裁！

睇得太遠啦40蚊喎

牛軍今晚盡興d

好大個龜頭

一瞓醒又一個po 利申熊過

邊到呀

如果聽日出咗事 希望兩日後隻熊仔仲係到

咁大個龜頭都見唔到，抵你無撚含

發生咩事？

係

驚閪

miki?

我隻7500有冇兩毫子食

熊軍 信念
夜期暴跌緊
聽日千跌

由佢夾搬左去242

對唔住都要講句
你贏嘅機會係零呀

你好似我2年前淡友post傾既某1個巴打
佢又係大手大手買
不過失蹤哂lu

唔好咁啦 比佢升多日先啦 未夠熊

啱啱有沽期就贏緊錢
不過熊過就無份食喇

屌咁狠5毛都唔夠喎

屌聽日咪又係平開

平開ok呀唔好跌就得

哇哇哇
暴趺咁撚多
熊ＧＥＬ！

仆街仔比幾千我食餐飯得唔得呀

剛才，時事評論員桑普於D100節目《左右大局》中表示，收到美方可靠消息指，美國星期四會宣布將就港版國安法對華實施以下三點制裁：
1) 對有份參與立法的香港和中國官員作出制裁
2) 如果繼續立法，會考慮於9-11月取消獨立關稅區一年
3) 一年之內，中國仍不改對港政策，影響到香港自治，會永久取消香港獨立關稅區優惠政策。

呢個風有幾真

咁樣買，一係就贏咗失蹤，一係就......

兩毫姐係要跌幾多

我煮個公仔麵你食啦

幾千蚊我食成個月飯啦大戶真係大戶

唔知但2年前lu

兩年咩戰績

高登無用好耐lu

人地28號都表決過啦, 重等到9-11月?

等散戶唔敢入市/沽，最後實爆升

仆佢個乖
諗住熊過穩賺
點解係都要出黎搞事燈我

夜期升唔起 熊軍gogogo

回呀我要上牛牛車

流流地，如果咁理想，就唔會行到今日咁既局勢啦
好多人仲活係童話之中

期指大棍

10幾點大棍

個高檯未塔完，扮嘢扮到28號先

呢棍狠，一鳩打返落黎

聽日低開500

聽日千跌

回200 300就最完美期結洗呢幾百點

聽日237，後日241

傻淡有得打J快啲打

出前一丁麻油麵

咁講啫我平時都係茶記飯盒

麻油麵真係

美期今晚最少升700

唔升700港股聽日仆街都似

港匯

又走資

完全冇頂升

好彩早兩日換q左5萬鎊

夜期做乜唔跟既

夜啲爆升唔好問點解

港女今日咪升左囉

就算聽日hsi點跌都無用 因為3690唔會跌
同埋通常咁早跌之後都會升返突

一棍打暈自己 下星期一睇下咩事好過

唉
做咩咁睇唔開做淡

屌 原來夜期先跌左個幾點 熊軍匿返埋啦

硬頸囉

灰到俾唔到信心你

應該捱唔到星期一

3690咁強勢熊700好過

因為真係無機會
努力返工算

唔緊要
我陪你

700危險d，你要升市700實升嫁
3690唔關成分股事，強勢股係做出黎

轉燈了
淡友。。。

唔gelgel親都死

心情唔好 唔想返工 但唔返工又對沖唔到

點解你做淡輸咗半年都唔化

有d野好難講 今日26號 仲有兩日 155先靶你要當d錢無左

因為第一次贏係買熊

gel唔gel聽日都係2-3百點

miki24999 快d破250

已經當無左

夜期真係幾撚on9

熊恆熊700
捉緊個信念

聽日食熊仔

佢自己國家都有貨進出口緊 好難一野直接取消

其實我空空哈就冇乜所謂

龍到美股

miki250硬過碌鳩

其實美股咁樣上
夜期都係得幾點
如果miki聽朝轉燈 hsi都好危

不過唔好沽美股啦

繼續打飛機

美期兩日加埋升左四百幾點
某程度上今日hsi升幅已經price in左

認同

未

我又無重倉，升跌有乜所謂

已經喺台灣取得居留證，唔敢返香港，驚一番香港就俾拉上法庭沒收護照

夜期死魚咁款

有正股 升就最撚好啦

聽日個個買晒熊 d券商後日點賠

震緊d走先囉不過唔知走既多定賭仔多

聽朝殺曬D238熊咪有錢賠囉

一陣道指開市跟跌唔跟升

好似佢會沽翻期對沖

i maen夜期

239熊都驚驚哋

唔好呀屌

聽日要千跌

夜期跌少少就high
而家升返啲又驚
點過聽日呀淡淡

淡友

全世界都等星期四表決完大跌
咁係咪真係會跌

你估佢佢估你架姐

土共已經準備好托市

個個都睇跌咪姐係行相反囉

升穿既話 我連坐都冇得坐

次次派錢都有人懶醒

又夠鐘入場沽中概股

一堆人準備熊佢老母
咁卷商咪賠到仆街

有錢賺有乜所謂

我都係咁覺得
一定唔會有千跌先

有牛嫁 你睇李巴

LM

講緊十個有9個都預佢跌
卷商真係會咁好派錢？？

牛gellllllll!!!!!!

tmr 240

劇本係咪咁 托星期三 星期四上午 星期五跌

唔係，會撚到下個禮拜一

真係升夠500你睇
allin美股扑暈自己真係冇撚得輸

問題係全世界都知星期四表決會過
星期四表決完大跌係做乜鳩

港女係跟升唔跟跌

Price in左啦

係睇下會唔會有follow through姐

但係你睇哩到d人已經準備好哂熊佢老母

笑死人

夜期好弱

牛牛真係 呢幾日 都無題過 國安 同制裁香港 既字
全部彈出來既 都係唱好

係人都知會跌就夾到你仆街先跌

熊皮_

PDD音樂完結

又棍。。。

溫巴，大爆升

執緊錢

隻閪野咪同美團同一個莊

5月頭有幾晚又係咁，夜期見升唔起，呢度啲人一開市就沽落去，點知比人夾到仆街

又1隻音樂股88

大陸狗莊個個1樣咁炒

就到

夜期死魚咁喎，李巴去搞搞佢啦

夜期回到得+50

PDD散水

VIX唔跌

末到最誇張嘅情況

唔洗諗入去沽就得

夜期開始唔跟升

輸到冇3000美開put

跟左標普/納指姐

好後悔無put 美團

why?

仲係新高wor

其實我都幾憎聽到後悔呢句野

美股升到咁加上聽日國家隊要托市迎國歌法
恆指有機升1000點

1.7 入左LK

好後悔學玩動物

繼續吹

俾多次你揀，你都係會玩

唔對路，食左張dj call先

140 先put 喇，聽日就係機會

坐低左啦

夜期好似唔郁咁

咁動物又好過賭波既

聽日一定跌

請用道理說服我

估聽日會好似拼多多咁行

ccl又升一成

千跌

升到500點都當你贏

認真...

唔撚係掛

棍落
熊軍唔洗驚 信念

星期一高J 左7500點算...

7500驚閪

諗下星期4之後住凱旋門定清水灣啦

買返7200 對沖

驚市場消化曬,屌,唔知坐幾耐

等侵侵出聲

7500都話有得坐下
我隻熊就死

幾點打靶？

我啲正股仲要喺星期一低位清曬,蝕撚死

坐到6月中囉... 頂盡

237都未驚

信念呢！?

唉 23900
成本價接近四萬衰貪心
真係all in and nothing

rip

信念! 跌佢老母

跌佢老尾

QQ ADR 做乜鳩

爺西訓左

聽講心情唔好

夜d就升番

岩架啦 向下插就岩

今晚+1左訓唔著

贏到訓唔著?

+1都要睇咩位+1既

今日最高位+1都係輸緊幾十點姐

道指升成600點，淡友又做雞

240啦一定

聽日平開都似

聽日237

23400咋 起身隨時夾死

輸到冇曬信心
啱啱回到落2330x
想買+1
始終都係唔敢落手

見到有連登仔唱好
水班支那人入貨

記得有個POST話睇好823上返90蚊

睇唔到點解會240

升唔需要理由

夾唔洗理由

上240咪止蝕

All ined 夠薑夾死我

allin咩

夾夾夾

唉屌升完未

道指破左位

240都有啲保守
今個星期上250

道指而家其實都幾似夾上293 個陣

傻牛早d訓 聽日實千跌

外國炒粒疫苗 關香港鬼事咩 聽日班金融佬返到工都算佢地叻

我睇應該2萬8左右

I巴

比次機會傻淡啦 日日都做雞

牛gel

唔難想像淡友聽日慘況

近牛又贏

日日都上演緊嫁啦

慘叫個d係高J左既

我忍住手冇高追
啲熊仔太食價好難搞

牛過既巴打聽日收市前會唔會走, 定strong hold？

淡友9成日子都叫緊既啦...

破位咪hold囉

過夜牛今次應該掂啦

勁多news 彈出黎
"升"/"升"/"升"

牛市做淡

納dee做乜鳩

留名好友慘過做雞

祿棍粗到

睇po以為千升緊

升緊，向下升

留名聽日美團又破新高

熊仔check定行使價幾多啦 因為打硬靶 睇下有無骨執

散水棍

Hold.
好友28號就知死

真正嘅高勢股係逆市爆升 真係唔好熊佢

再升未止蝕囉，諗黎做乜

真 夜期跌緊

沽納有錢執

問緊牛喎

睇錯
自膠

夜期就蹦盤

到0.618 lu，無力上

邊邊gel 邊邊死

月供美股有無得諗？

真係冇曬信心
2330x 想買上 㩒唔落粒制
23430想買落 又係唔敢㩒粒制
點算

指數？

停手，唔玩幾日

成副身家dum落去啦仲月供

📉📉📉

有得諗，etf囉，但好悶

納指散水 全球大調整

幾時先贏得翻
真係完全冇曬信心

地心探險ndx

個股算

炒期，你set 20點止蝕囉200蚊姐
睇準先去做

要贏錢一定係食大浪

返hk就供佢老尾

夜期直插

星期六巴無限摸頂大法

大跌廿點

我都話左你將會好似你咁

其實林病咁串,話港股已經回穩
聽日基本上都空多吉少
邊有首長好似林病講晒咁on9

佢都無信心食熱浪就得
贏翻個信心先啦

美股就出方向 到底聽日熊軍係做雞定叫雞

旺巴 你有玩ig？ 我可以開個之後用你referal 一人一百usd推上去

etf睇美股個到，但好悶我玩期權，玩下美期好過

沽一張，個止蝕放到去25000 應該無咁緊張既

我反而覺得佢夠膽咁講 證明佢好有信心爺閪會繼續放水托市

熱浪

諗住牛佢老母

下個月無工開研究下先

夾到上24000佢叫硬春

夜期咩事

沽左12張細期...係咁溝

佢都要有咁多保證金比人夾先得嫁......

都得，你決定有策略就ok

我係唔會再信

ndx蟲到你

牛可以睇佢起碼上到155
因為

高/低水唔過100都唔好問咩事，條死魚仲等緊老美比指示

點解港女跟納dee

今日沽最唔沽得既納dee竟然有錢封

執

而家應該都係上下撚

道指DH碌落黎成百點喎

牛軍gel出事

彈唔起我即沽反而dji硬可能追落後
不過全部上過0.618，破位必回

未夠熊呀pk

上到155仲牛刀鋒上玩命

巨棍

嗰棍發生咩事

港股未又係撚呢幾百點，期結唔會大郁

237應該盡，240唔多睇好

聽日唔好跌呀

聽日跌又要鳩J熊

set止賺唔睇lu

求下你跌呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

QQ ADR瀨緊屎

依家先12點會回啦高開100點掛

希望啦

美國全面復工，新經濟股會跌

諗住食下格就算唔好貪心

食格都唔應該入熊呀仲要係3690

我無意見

3690邊敢宜家玩熊

今晚收手

係咪講過富途睇adr 會有delay?
點解我睇跌1蚊

安爺夠膽玩 如果佢贏 係抵佢贏既

外賣仔動物要睇埋700一齊玩

牛牛delay 15分鐘，我上網搵到即時

美國除左阿里巴巴 係中概股，仲有咩股大隻

比人洗緊倉仲有PDD

冇玩呀

原來3690同PDD嘅走勢幾似,
聽日3690應該開始嚟料

咪玩啦 3690係唔會跌架

如果我輸 都係抵我輸

有無興趣

點睇幾似？ 美團有即日拗腰，但拼多多而家跌5.66%
好似好唔掂

比d信心 今日你無比佢震走都好叻架啦

巴打近排炒曬車喎

唔係近排了

頑熊

你估安船長流嫁

麻麻地
多謝你嘅好意

呢隻真係垃圾黎
個泡沫就黎成個地球咁大

點睇

係就係好多人用，不過根本無咁好賺

根本冇人咩人真係用
你幫人減個價都計你入去
個數吹到好大ga

佢d野平過淘寶，低下階層會用，幾蚊幾蚊咁買

夜期又跌
仲有7500冇走到

星期四先算

邊個知美國佬會點姐

平開俾我走牛唔該
唔敢咁串喇

唔好咁大期望

DOW升到傻撚左

好搞笑，個個睇低，大莊仲會跌？

其實事實係好多人而經撈底仲有中國班大媽唔知有國安法係星期五入左好多貨
唔好只係睇連登

40幾%街貨量 小心睇路

美股牛市重臨 想轉場棄港股了

夜期唔係轉咗燈咩

買遠d啦238聽靶

今日應該唔會紅既

自己都唔做功課

都唔係講今日

道指同恆指差成1700點,痴線

上星期五跌咁多

聽日會低開高走？

高開高走

Qq adr似會雷

爺閪托市你洗驚qq會死聽日又玩心電圖

平開低走
唔同錢鬥氣 聽日入一入熊

老美派完貨未

黑期突然負180

8點半為準 肯定唔止180

早晨吖

早晨

早晨

好多學生妹

早晨吖

清牛左？

估唔到侵侵咁早就忍唔住出聲嘴中國差一日我先溝齊貨

咩名呀

白宮發言人：trump 好唔滿意中國對香港做既野，香港很難繼續保持國際金融中心

700 adr搞咩

子言巴早晨

即係遲下葵廣搵你唔到啦？搬去旺中？

【Now新聞台】美國總統特朗普被問到如果中國推行香港國安法華府會有甚麼回應措施，他表示會在未來數天公布詳情，又指會是強而有力的措施。白宮發言人較早時指，特朗普對中國的行為感到不滿，認為香港將難以維持金融中心的地位。

彭博通訊社引述知情人士指，美國政府正在考慮針到中國官員的制裁措施，同時亦考慮對協助中國在香港實施國安法的機構實施制裁，包括凍結資產及禁止金融交易，但現時未有決定。

白宮發言人麥克因尼較早前引述特朗普指，他對中國的行為感到不滿，認為中國若接管香港，很難看到香港如何維持金融中心地位。

美國白宮經濟顧問庫德洛接受霍士財經頻道訪問時表示，中國對香港所做的事非常令人不安，認為中國正在犯下大錯。

周圍都好重兵走紅隊痴撚線十步內十狗

隧

呢排我唔識玩
行大單邊

取消地位啦，美團繼續gogogo

我平時好少會喺葵廣

早啊，點解大家都咁早起身

罷佢老母

侵侵嘴炮跌佢老母？

尋晚訓前沽左s&p 同恒指
有得食wo

今日跌佢老母

黑期已經插左百7點 開市應該插7百點

今日唔番工

出去游車河

出街食早餐

升300點

邊個過夜牛？

琴日牛軍好串㗎喎

我

黑期做乜插呀

直插500點

跌跌跌

我有幾千食飯我出黎領軍士氣高昂

琴日邊個笑鳩我領軍

攻擊敵人，衝呀

午軍過左一晚又唔見人

我驚第日買熊同7500都俾人拉

Cap 您圖一陣千升

將軍請帶領熊軍屠牛

點解d人又轉咗一堆新

近牛還好嗎？

我牛軍我企緊天台

上曬岸

睇幾多點食？
231？

堅持渣熊，目標222

將軍我哋終於衣錦還鄉

市都未開就gel頭
以為千跌緊

can not agree 麼牙

您岩呀，千升牛gew 區

見到牛軍蒲頭擇名先

迫到d 淡淡平倉就跌

開市最好平開俾我加沽

瀨屎囉

嗱將軍，琴日我第一個跟隨你步伐

騰指千跌

開市不問價熊QQ有無著數

今日升你為我副手帶領淡淡們

平開等我走左牛先ok?

我得電話係手依幾日放假無睇市答你唔到我依家係傻散一個，希望7500升一兩格就得

yes sir

美股升500 港股實升500

低開高走

早晨呀腩巴

有無牛軍學我咁，del左股票app，唔睇直接等聽日

正確

一齊轉熊？

等打靶？

牛軍ready？

G持

升翻晒啦

做咩咁睇唔開

跌啦唔該

Qq+9

國歌法點會跌

等聽日打靶？

爸爸210？ wltf？

牛琴日食咗啲，今日睇情況減埋佢，唔過夜
呢幾日亂做隨時輸到仆街

又話熊嘅

上埋236

熊軍笑死人咩

擺到明要扯高結
Del app係為左自己不被震走，堅持信念

熊軍

你個名

今日跌

咁撚樣都升 on9

941 700???

將軍

3690 點解咁硬

CLS 支那移動

睇大戶手影, 今日似係低開高走引牛, 再等聽日期結插到pk

又爆升

無事信念

On9 game咁都升到

咁搞法九點半升200

我無信念 琴日走哂了
而家空倉先過2日拎返啲錢出黎賭畜牲算

黑期跌緊52點 隻QQ再爆上轉升都似

將軍 我地又比隻QQ撚

頂唔到聽日升期結

熊軍尋晚唔喺好串㗎咩

傻淡assemble

無可能既 高開加熊

熊軍未開市就gel gel gel開心啦

700 423？

你擇晒牛軍啲名未

QQ插水 唔升啦

頭先熊軍唔喺好串㗎咩

3690勁假無交易既

熊ＧＥＬ！

俾佢地嚇咗成晚

收啦牛軍 望下隻QQ

9988 跌番落黎

望下美期先不如

準備跳水

未吖 叫佢地報數先

手多吖啦

421

岩先升3.4 而家跌3.4

升

跌1。4都無交易

平開高走

美團
日日都升唔通日日都破新高咩
熊佢老母

qq開市一棍就頂到上天花板啦
趁而家有時間反省下啦你

勁假跌開市先有位升
熊軍諗住一開即放

無啦

估唔到係熊gel

3690跌3蚊都無交易

Miki

勁假時間喎

殺落去未呀

ig轉燈。。。

正常勁假都有交易架麻

Sorry
今日真係笑唔出
國家隊要製造假象既升市

長和競投以色列海水化淡廠失敗 外媒：疑受中美關係惡化影響

連托三日

係撚咁跳上去

都未開始出招就托到咁高,
外資大戶真係多謝晒

黎啦 托埋今日比我入熊

笑死淡友雞黎

要再升了

牛軍

恒期殺緊上去

傻淡

235gg？

700

9點半都未到就棍上

痴撚線個市

熊軍：吓?

撚淡撚到最後幾分鐘

236 上

熊軍好慘 每個月得一兩日

完全冇人信我 今日期上237

你好似都係淡

3白武士 熊軍GG

撚下班牛 唔好再撚我得唔得

都話250

我琴日牛走左 吉倉呀

撚鳩me

好友今日最後逃生門

130

今次信咗你

235

238熊byebye

3日就去返千跌起點23756

qq做乜野

上到238先再講

240 bye

食龍肉都冇味

屌跌未呀QQ 唔撚貪 400邊 唔洗穿400

牛軍無得輸

我就加左沽啦，你呢

牛軍們
我地今個星期上250好唔好呀！

都廢事再鬧熊軍...雞都不如

侵侵開口
好友跳樓

話左要夾...

升多少少先跌啦
利申：唔同錢作對，升就牛軍跌就熊軍，最緊要有錢齊齊揾

說再見不要坐近

直上

今個星期仲有幾多日 比埋下星期你又點話呀

提示

成個月人工冇了

講個笑話

外資撤資

講多個笑話

BNO平權

最後一個笑話
連登仔

g 持

熊238 坐唔坐

黎抖 爆上中

可摸耳開市即跌

237阻力位 睇圖做人 升穿就仆街

屌你

qq跌乜

升乜9

開市入9988牛

香港人係condom得未

比少少耐性啦，qq開車就會上237，238

升穿咪走囉

我深潛898

就轉燈

比啲爭扎

平開super

3690

qq熊

講左

finally

好友？

好開琴日高位入左put

話左今日跌佢老母

牛熊比成26：74

上啊

EZ喇

頭先個位咁靚都唔敢沽，應該要笑鳩自己

撚完熊再撚牛

唔會再比大戶震走我啲牛

今日個市咁閪唔玩好過

好似PDD咁散水

qq.....

開市5分鐘即刻夾一夾

逆市

棍上又棍落

237入熊 賺100格變番30格

講多次

竟然係700跌hsi升

700開車

700咩事？

跌乜鳩

700熊要比信念

應該係232-236窄幅上落ga la... 期結前

轉倉上落棍

佢死都唔上430比我加沽

依家食緊15格

尋日唔夠膽入3690熊

升20%回2% 當淡友係雞

唔夠膽係岩既

補完裂口又開車

準備妹到完場全日高低位已見

原本諗住佢今日升比我加

啲牛熊做乜郁得咁快

咪係勁假好地地之後棍落

你睇下5仔

QQ 420

一起身見到3690熊過夜 即刻食左 話我無信念都係咁話

升得個50點
當我牛軍係乞E呀?

恐慌

3690開托

QQ跌得5蚊當我乞衣？

痴線少少就食 成晚訓唔著食得個dd你對唔對得住自己

準備上DH

上完DH就轉燈啦

Chok到呢

琴日423頭唔順走左

幾支十字針

因為我信佢會托返上去 到時再熊都未遲
同埋琴日預左輸 有得贏緊係收左錢先

QQ420血肉長城

安巴，你會後悔

托鬼咩要托都托700啦3690係時候散水

唔係掛

你真係一棍打暈自己算啦 又唔坐定

騰指要上237，238，一定要托700

都走左啦 再睇位入

隻qq喺度妹乜野，牛佢又唔係熊佢又唔係

敢輸唔敢贏

然後又高追

點解咁確實一定要237 238

235就收皮啦 大戶夾淡友 唔可以夾埋好友？

撈底熊好好味

我琴日咁諗已經比人打左靶啦

坐緊張put加唔加好

你買得近呀麻 安爺買155呀

派貨完成

幾時聽過夾好架?夾親都一定係淡

我唔加啦，你決定
佢可能回再上，所以我唔郁好d

換put...

頭先咁撚靚，都唔識沽，唔好再問點解自己贏唔到錢